[
    {
        "question_num": 1,
        "question": "( 2^{ sqrt{2}} times left( frac{1}{2} right)^{ sqrt{2} 1} ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "( sqrt{2} )",
        "choice3": "2",
        "choice4": "(2 sqrt{2} )",
        "choice5": "4",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 2,
        "question": "함수 ( f(x) 2x^3 + 3x ) 에 대하여 ( lim_{h to 0} frac{f(2h) f(0)}{h} ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "0",
        "choice2": "2",
        "choice3": "4",
        "choice4": "6",
        "choice5": "8",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 3,
        "question": "공차가 3인 등차수열 ( {a_n } )과 공비가 2인 등비수열 ( {b_n } )이 (a_2 b_2, a_4 b_4 )를 만족시킬 때, (a_1 + b_1 )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( 2 )",
        "choice2": "( 1 )",
        "choice3": "(0 )",
        "choice4": "(1 )",
        "choice5": "(2 )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 4,
        "question": "두 자연수 (m, n )에 대하여 함수 (f(x) x(x m)(x n) )이 (f(1)f(3) < 0 ), (f(3)f(5) < 0 )를 만족시킬 때, (f(6) )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "30",
        "choice2": "36",
        "choice3": "42",
        "choice4": "48",
        "choice5": "54",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 5,
        "question": "( pi < theta < frac{3}{2} pi )인 ( theta )에 대하여 ( frac{1}{1 cos theta} + frac{1}{1 + cos theta} 18 )일 때, ( sin theta )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{2}{3} )",
        "choice2": "( frac{1}{3} )",
        "choice3": "(0 )",
        "choice4": "( frac{1}{3} )",
        "choice5": "( frac{2}{3} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 6,
        "question": "곡선 ( y frac{1}{3}x^2 + 1 )과 x축, y축 및 직선 ( x 3 )으로 둘러싸인 부분의 넓이는? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "6",
        "choice2": "( frac{20}{3} )",
        "choice3": "( frac{22}{3} )",
        "choice4": "8",
        "choice5": "( frac{26}{3} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 7,
        "question": "등차수열 ( {a_n } )의 첫째항부터 제 (n )항까지의 합을 (S_n )이라 할 때, (S_7 S_4 0 ), (S_6 30 )이다. (a_2 )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "6",
        "choice2": "8",
        "choice3": "10",
        "choice4": "12",
        "choice5": "14",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 8,
        "question": "두 함수 ( f(x) x^4 x^3 + 2x^2 ), ( g(x) frac{1}{3}x^3 2x^2 + a ) 가 있다. 모든 실수 ( x )에 대하여 부등식 ( f(x) leq g(x) )가 성립할 때, 실수 ( a )의 최솟값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "8",
        "choice2": "( frac{26}{3} )",
        "choice3": "( frac{28}{3} )",
        "choice4": "10",
        "choice5": "( frac{32}{3} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 9,
        "question": "자연수 ( n (n geq 2) )에 대하여 ( n^2 16n + 48 )의 ( n ) 제곱근 중 실수인 것의 개수를 ( f(n) )이라 할 때, ( sum_{n 2}^{10} f(n) )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "7",
        "choice2": "9",
        "choice3": "11",
        "choice4": "13",
        "choice5": "15",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 10,
        "question": "실수 (t(t>0) )에 대하여 직선 (y tx+t+1 )과 곡선 (y x^2 tx 1 )이 만나는 두 점을 A, B라 할 때, [ lim_{{t to infty}} frac{{ overline{AB}}}{{t^2}} 의 값은? [4점] ]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{ sqrt{2}}{2} )",
        "choice2": "(1 )",
        "choice3": "( sqrt{2} )",
        "choice4": "(2 )",
        "choice5": "(2 sqrt{2} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 11,
        "question": "그림과 같이 두 상수 (a, b )에 대하여 함수 (f(x) a sin left( frac{ pi x}{b} right)+1 left(0 leq x leq frac{5}{2} b right) )의 그래프와 직선 (y 5 )가 만나는 점을 (x )좌표가 작은 것부터 차례로 A, B, C라 하자. BC AB + 6이고 삼각형 AOB의 넓이가 ( frac{15}{2} )일 때, (a^2 + b^2 )의 값은? (단, (a > 4 ), (b>0 )이고, O는 원점이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "68",
        "choice2": "70",
        "choice3": "72",
        "choice4": "74",
        "choice5": "76",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 12,
        "question": "양수 (k )에 대하여 함수 (f(x) )를 (f(x) |x^3 12x + k| )라 하자. 함수 (y f(x) )의 그래프와 직선 (y a (a ge 0) )이 만나는 서로 다른 점의 개수가 홀수가 되도록 하는 실수 (a )의 값이 오직 하나일 때, (k )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "8",
        "choice2": "10",
        "choice3": "12",
        "choice4": "14",
        "choice5": "16",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 13,
        "question": "그림과 같이 두 상수 ( a (a>1) ), ( k )에 대하여 두 함수 ( y a^{x+1} + 1 ), ( y a^{x 3} frac{7}{4} )의 그래프와 직선 ( y 2x + k )가 만나는 점을 각각 P, Q라 하자. 점 Q를 지나고 ( x )축에 평행한 직선이 함수 ( y a^{x+4} + frac{3}{2} )의 그래프와 점 R에서 만나고 ( PR QR 5 )일 때, ( a + k )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{13}{2} )",
        "choice2": "( frac{27}{4} )",
        "choice3": "7",
        "choice4": "( frac{29}{4} )",
        "choice5": "( frac{15}{2} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 14,
        "question": "최고차항의 계수가 1이고 ( f'(2) 0 )인 이차함수 ( f(x) )가 모든 자연수 ( n )에 대하여 ( int_{4}^{n} f(x) , dx geq 0 )를 만족시킬 때, <보기>에서 옳은 것만을 있는 대로 고른 것은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 15,
        "question": "모든 항이 자연수인 수열 ( { a_n } ) 이 다음 조건을 만족시킨다. (가) 모든 자연수 (n )에 대하여 [a_{n+1} begin{cases} frac{1}{2} a_n + 2n & (a_n text{이 4의 배수인 경우}) a_n + 2n & (a_n text{이 배수가 아닌 경우}) end{cases} ] (나) (a_3 > a_5 ) (50 < a_4 + a_5 < 60 ) 이 되도록 하는 (a_1 )의 최대값과 최소값을 각각 (M ), (m )이라 할 때, (M+m )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "224",
        "choice2": "228",
        "choice3": "232",
        "choice4": "236",
        "choice5": "240",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 16,
        "question": "( log_2(x 2) 1 + log_4(x+6) )을 만족시키는 실수 (x )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 10
    },
    {
        "question_num": 17,
        "question": "삼차함수 (f(x) )에 대하여 함수 (g(x) )를 (g(x) (x + 2)f(x) )라 하자. 곡선 (y f(x) ) 위의 점 ((3, 2) )에서의 접선의 기울기가 4일 때, (g'(3) )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 22
    },
    {
        "question_num": 18,
        "question": "두 수열 ( {a_n }, {b_n } )에 대하여 [ sum_{k 1}^{10} (a_k b_k + 2) 50, sum_{k 1}^{10} (a_k 2b_k) 10 ] 일 때, ( sum_{k 1}^{10} (a_k + b_k) )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 110
    },
    {
        "question_num": 19,
        "question": "시각 ( t 0 )일 때 동시에 원점을 출발하여 수직선 위를 움직이는 두 점 P, Q의 시각 ( t (t geq 0) )에서의 속도가 각각 ( v_1(t) 12t 12 ), ( v_2(t) 3t^2 + 2t 12 )이다. 시각 ( t k (k > 0) )에서 두 점 P, Q의 위치가 같을 때, 시각 ( t 0 )에서 ( t k )까지 점 P가 움직인 거리를 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 102
    },
    {
        "question_num": 20,
        "question": "다항함수 ( f(x) )가 모든 실수 ( x )에 대하여 [ 2x^2 f(x) 3 int_{0}^{x} (x t) {f(x) + f(t) } dt ] 를 만족시킨다. ( f'(2) 4 )일 때, ( f(6) )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 24
    },
    {
        "question_num": 21,
        "question": "그림과 같이 (a > 1 )인 실수 (a )에 대하여 두 곡선 (y a^{2x 1} 1 ), (y a^{x 1} )이 있다. 곡선 (y a^{2x 1} 1 )과 직선 (y sqrt{3}x )가 서로 다른 두 점 O, A에서 만난다. 점 A를 지나고 직선 OA에 수직인 직선이 곡선 (y a^{x 1} )과 제1사분면에서 만나는 점을 B라 하자. (OA OB sqrt{3 sqrt{19}} )일 때, 선분 AB의 길이를 구하시오. (단, O는 원점이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 6
    },
    {
        "question_num": 22,
        "question": "( g(4) 0 )일 때, ( k+g( 1) )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 29
    },
    {
        "question_num": 23,
        "question": "( lim_{{n to infty}} frac{2n^2 + 3n 5}{n^2 + 1} ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{2} )",
        "choice2": "1",
        "choice3": "( frac{3}{2} )",
        "choice4": "2",
        "choice5": "( frac{5}{2} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 24,
        "question": "( lim_{{n to infty}} left( frac{2 pi}{n} sum_{{k 1}}^{n} sin left( frac{ pi k}{3n} right) right) )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{5}{2} )",
        "choice2": "3",
        "choice3": "( frac{7}{2} )",
        "choice4": "4",
        "choice5": "( frac{9}{2} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 25,
        "question": "그림과 같이 곡선 (y frac{2}{ sqrt{x}} ) 와 x축 및 두 직선 (x 1 ), (x 4 )로 둘러싸인 부분을 밑면으로 하고 (x )축에 수직인 평면으로 자른 단면이 모두 정사각형인 입체도형의 부피는? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(6 ln 2 )",
        "choice2": "(7 ln 2 )",
        "choice3": "(8 ln 2 )",
        "choice4": "(9 ln 2 )",
        "choice5": "(10 ln 2 )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 26,
        "question": "함수 ( f(x) e^{2x} + e^x 1 ) 의 역함수를 ( g(x) )라 할 때, 함수 ( g(5f(x)) )의 ( x 0 ) 에서의 미분계수는? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{2} )",
        "choice2": "( frac{3}{4} )",
        "choice3": "1",
        "choice4": "( frac{5}{4} )",
        "choice5": "( frac{3}{2} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 27,
        "question": "모든 항이 자연수인 등비수열 ( {a_n } )에 대하여 ( sum_{n 1}^{ infty} frac{a_n}{3^n} 4 ) 이고 급수 ( sum_{n 1}^{ infty} frac{1}{a_{2n}} )이 실수 (S )에 수렴할 때, (S )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{6} )",
        "choice2": "( frac{1}{5} )",
        "choice3": "( frac{1}{4} )",
        "choice4": "( frac{1}{3} )",
        "choice5": "( frac{1}{2} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 28,
        "question": "이 다음 조건을 만족시키도록 하는 서로 다른 두 실수 ( a, b )의 순서쌍 ( (a, b) )에 대하여 ( a b )의 최소값은? [4점] ((가) ab 0 ) ((나) int_{0}^{ frac{ pi}{2}} f(x)dx frac{1}{a^{2} + b^{2}} 2e^{a+b} )",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{5}{2} )",
        "choice2": "( 2 )",
        "choice3": "( frac{3}{2} )",
        "choice4": "( 1 )",
        "choice5": "( frac{1}{2} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 29,
        "question": "그림과 같이 (AB AC ), (BC 2 )인 삼각형 (ABC )에 대하여 선분 (AB )를 지름으로 하는 원이 선분 (AC )와 만나는 점 중 (A )가 아닌 점을 (D )라 하고, 선분 (AB )의 중점을 (E )라 하자. ( angle BAC theta )일 때, 삼각형 (CDE )의 넓이를 (S( theta) )라 하자. (60 times lim_{{ theta to 0^{+}}} frac{S( theta)}{ theta} )의 값을 구하시오. (단, (0 < theta < frac{ pi}{2} )) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 30
    },
    {
        "question_num": 30,
        "question": "두 정수 (a, b )에 대하여 함수 (f(x) (x^2 + ax + b)e^{ x} ) 이 다음 조건을 만족시킨다. (가) 함수 (f(x) )는 극값을 갖는다. (나) 함수 (|f(x)| )가 (x k )에서 극대 또는 극소인 모든 (k )의 값의 합은 3이다. (f(10) pe^{ 10} )일 때, (p )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 3,
        "mm": 10,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 91
    }
]